IG: jjjoann，有無巴絲知佢Facebook 同微博#good#

人稱IG 女神 jjjoann, 有無巴絲識佢 佢Facebook 同微博，好似好多嘢睇

有冇人知佢有冇整過容

肯定有整 識佢本人 佢而家個好撚恐怖

個樣